msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 登录界面美化\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-23 15:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-10 13:58+0800\n"
"Last-Translator: wall-e.me <wall-e@live.cn>\n"
"Language-Team: wall-e.me <wall-e@live.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: er-custom-login.php:44
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: er-custom-login.php:235
msgid "Please upload a valid .json file"
msgstr "请上传 .json 格式文件"

#: er-custom-login.php:241
msgid "Please upload a file to import"
msgstr "请上传要导入的文件"

#: er-custom-login.php:248
msgid "New settings imported successfully!"
msgstr "导入成功！"

#: er-custom-login.php:337
msgid "Custom Login and Dashboard"
msgstr "登录界面"

#: er-custom-login.php:358
msgid "Erident Custom Login and Dashboard Settings"
msgstr "登录界面美化"

#: er-custom-login.php:359
msgid ""
"Plugin Loads default values for all below entries. Please change the values "
"to yours."
msgstr "当前使用默认配置，请根据需要定制个性化样式。"

#: er-custom-login.php:359
msgid "Click on the header of each block to open it."
msgstr "提示：点击选项卡查看详细设置。"

#: er-custom-login.php:367
msgid "Settings saved."
msgstr "保存成功！"

#: er-custom-login.php:375
msgid "Dashboard Settings"
msgstr "网站信息"

#: er-custom-login.php:376
msgid ""
"(These settings will be reflected when a user/admin logins to the WordPress "
"Dashboard)"
msgstr "仪表盘"

#: er-custom-login.php:381
msgid "Enter the text for dashboard left side footer:"
msgstr "版权说明："

#: er-custom-login.php:386
msgid ""
"This will replace the default \"Thank you for creating with WordPress\" on "
"the bottom left side of dashboard"
msgstr "例如：“感谢使用WordPress进行创作。”"

#: er-custom-login.php:390
msgid "Enter the text for dashboard right side footer:"
msgstr "版本信息："

#: er-custom-login.php:394
msgid ""
"This will replace the default \"WordPress Version\" on the bottom right side "
"of dashboard. Keep it as empty field for disabling this feature. Refresh the "
"page again to see the result after saving."
msgstr "例如： \"Copyright © 2016 All Rights Reserved\""

#: er-custom-login.php:403
msgid "Login Screen Background"
msgstr "背景设置"

#: er-custom-login.php:404
msgid "(The following settings will be reflected on the \"wp-login.php\" page)"
msgstr "登录界面"

#: er-custom-login.php:409
msgid "Login Screen Background Color:"
msgstr "背景颜色："

#: er-custom-login.php:414 er-custom-login.php:624 er-custom-login.php:736
#: er-custom-login.php:764 er-custom-login.php:793 er-custom-login.php:805
msgid "Click the box to select a color."
msgstr "点击通过颜色选择器设置颜色。"

#: er-custom-login.php:419
msgid "Login Screen Background Image:"
msgstr "背景图像："

#: er-custom-login.php:421 er-custom-login.php:639
msgid "Add Background Image"
msgstr "上传"

#: er-custom-login.php:423
msgid ""
"Add your own pattern/image url for the screen background. Leave blank if you "
"don't need any images."
msgstr "留空则不显示背景图像。"

#: er-custom-login.php:427
msgid "Login Screen Background Repeat"
msgstr "背景重复："

#: er-custom-login.php:465 er-custom-login.php:683
msgid "Select an image repeat option from dropdown."
msgstr "设置背景图像重复方式。"

#: er-custom-login.php:469 er-custom-login.php:688
msgid "Background Position:"
msgstr "对齐方式："

#: er-custom-login.php:470 er-custom-login.php:689
msgid "Horizontal Position: "
msgstr "水平对齐："

#: er-custom-login.php:475 er-custom-login.php:694
msgid ""
"The background-position property sets the starting position of a background "
"image. If you entering the value in \"pixels\" or \"percentage\", add \"px\" "
"or \"%\" at the end of value. This will not show any changes if you set the "
"Background Repeat option as \"Repeat\". <a href=\"http://www.w3schools.com/"
"cssref/pr_background-position.asp\" target=\"_blank\">More Info</a>"
msgstr ""
"可使用 \"px\" 或 \"%\" 设置对齐方式。如果 \"背景重复\" 设置为 \"平铺\" 则不显"
"示任何效果。 <a href=\"http://www.w3schools.com/cssref/pr_background-"
"position.asp\" target=\"_blank\">使用帮助</a>"

#: er-custom-login.php:480
msgid "Background Size:"
msgstr "图像尺寸："

#: er-custom-login.php:484
msgid ""
"The background-size property specifies the size of a background image. If "
"you entering the value in \"pixels\" or \"percentage\", add \"px\" or \"%\" "
"at the end of value. Possible values: auto, length, percentage, cover, "
"contain. <a href=\"http://www.w3schools.com/cssref/css3_pr_background-size."
"asp\" target=\"_blank\">More Info</a>"
msgstr ""
"可使用 \"px\" 或 \"%\" 设置背景尺寸。也可以使用 auto、 length、 percentage、 "
"cover、 contain 等标签。<a href=\"http://www.w3schools.com/cssref/"
"css3_pr_background-size.asp\" target=\"_blank\">使用帮助</a>"

#: er-custom-login.php:495
msgid "Login Screen Logo"
msgstr "网站标志"

#: er-custom-login.php:496
msgid "(Change the default WordPress logo and powered by text)"
msgstr "登录界面"

#: er-custom-login.php:501
msgid "Logo Url:"
msgstr "图像地址："

#: er-custom-login.php:503
msgid "Add Logo"
msgstr "上传"

#: er-custom-login.php:505
msgid ""
"(URL path to image to replace default WordPress Logo. (You can upload your "
"image with the WordPress media uploader)"
msgstr "请通过多媒体上传。"

#: er-custom-login.php:510
msgid "Logo Width:"
msgstr "显示宽度："

#: er-custom-login.php:514
msgid "Your Logo width(Enter in pixels). Default: 274px"
msgstr "默认值：274px"

#: er-custom-login.php:518
msgid "Logo Height:"
msgstr "显示高度："

#: er-custom-login.php:522
msgid "Your Logo Height(Enter in pixels). Default: 63px"
msgstr "默认值：63px"

#: er-custom-login.php:527
msgid "Powered by Text:"
msgstr "标志文本："

#: er-custom-login.php:531
msgid "Show when mouse hover over custom Login logo"
msgstr "当鼠标移动至网站标志时显示该文本信息。"

#: er-custom-login.php:541
msgid "Login Form Settings"
msgstr "登录表单"

#: er-custom-login.php:542
msgid "(The following settings will change the Login Form style)"
msgstr "登录界面"

#: er-custom-login.php:547
msgid "Login form width:"
msgstr "显示宽度："

#: er-custom-login.php:551
msgid "Total Form width(Enter in pixels). Default: 350px"
msgstr "默认值: 350px"

#: er-custom-login.php:555
msgid "Login Form Border Radius:"
msgstr "圆角半径："

#: er-custom-login.php:559
msgid ""
"Border Radius of Login Form. This is the option to make the corners rounded."
"(Enter in pixels)"
msgstr "设置登陆表单边框圆角。"

#: er-custom-login.php:563
msgid "Login Border Style"
msgstr "边框样式："

#: er-custom-login.php:607
msgid "Select a Border Style option from dropdown."
msgstr "选择登陆表单边框样式。"

#: er-custom-login.php:611
msgid "Login Border Thickness:"
msgstr "边框厚度："

#: er-custom-login.php:615
msgid "Thickness of Border (Enter value in pixels)"
msgstr "设置登陆表单边框厚度。"

#: er-custom-login.php:619
msgid "Login Border Color:"
msgstr "边框颜色："

#: er-custom-login.php:628
msgid "Login Form Background Color:"
msgstr "背景颜色："

#: er-custom-login.php:632
msgid "Background Opacity: "
msgstr "背景透明："

#: er-custom-login.php:634
msgid ""
"Click the box to select a color. Background Opacity will helps you to put "
"transparent color over a background image. Possible values 0 to 1. Example: "
"0.5 means 50% transparency. Default: 1 <a href=\"https://wordpress.org/"
"plugins/erident-custom-login-and-dashboard/faq/\" target=\"_blank\">More "
"Info</a>"
msgstr ""
"点击通过颜色选择器设置颜色。背景透明度介于0~1之间，例如：0.5 即表示 50% 透明"
"度，默认值为1 。<a href=\"https://wordpress.org/plugins/erident-custom-login-"
"and-dashboard/faq/\" target=\"_blank\">使用帮助</a>"

#: er-custom-login.php:638
msgid "Login Form Background Image:"
msgstr "背景图像："

#: er-custom-login.php:641
msgid ""
"Add your own pattern/image url to the form background. Leave blank if you "
"don't need any images."
msgstr "留空则不显示任何图像。"

#: er-custom-login.php:645
msgid "Login Form Background Repeat"
msgstr "背景重复："

#: er-custom-login.php:691
msgid "Vertical Position: "
msgstr "垂直对齐："

#: er-custom-login.php:699
msgid "Login Form Label Text Color"
msgstr "字体颜色："

#: er-custom-login.php:704
msgid ""
"Click the box to select a color. This will change the color of label "
"Username/Password"
msgstr "设置 \"用户名/密码\" 标签的字体颜色。"

#: er-custom-login.php:708
msgid "Login Form Label Text Size:"
msgstr "字体大小："

#: er-custom-login.php:711
msgid "Font Size of Label Username/Password(Enter value in pixels)"
msgstr "设置 \"用户名/密码\" 标签的字体大小。"

#: er-custom-login.php:715
msgid "Login Form Input Text Color"
msgstr "输入框字体颜色："

#: er-custom-login.php:720
msgid ""
"Click the box to select a color. This will change the color of text inside "
"text box."
msgstr "设置文本输入框内的字体颜色。"

#: er-custom-login.php:724
msgid "Login Form Input Text Size:"
msgstr "输入框字体大小："

#: er-custom-login.php:727
msgid "Font Size of text inside text box(Enter value in pixels)"
msgstr "设置文本输入框内的字体大小。"

#: er-custom-login.php:731
msgid "Login Form Link Color"
msgstr "超链接颜色"

#: er-custom-login.php:741
msgid "Enable link shadow?"
msgstr "显示超链接阴影："

#: er-custom-login.php:749 er-custom-login.php:778 er-custom-login.php:829
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: er-custom-login.php:753 er-custom-login.php:782 er-custom-login.php:833
msgid "No"
msgstr "否"

#: er-custom-login.php:755 er-custom-login.php:784
msgid "(Check an option)"
msgstr "点击选择一个选项"

#: er-custom-login.php:759
msgid "Login Form Link Shadow Color"
msgstr "超链接阴影颜色："

#: er-custom-login.php:770
msgid "Enable form shadow?"
msgstr "显示登录表单阴影："

#: er-custom-login.php:788
msgid "Login Form Shadow Color"
msgstr "表单阴影颜色："

#: er-custom-login.php:800
msgid "Login Button Color"
msgstr "登录按钮颜色："

#: er-custom-login.php:816
msgid "Plugin Un-install Settings"
msgstr "高级功能"

#: er-custom-login.php:821
msgid "Delete custom settings upon plugin deactivation?"
msgstr "强力卸载"

#: er-custom-login.php:835
msgid ""
"(If you set \"Yes\" all custom settings will be deleted from database upon "
"plugin deactivation)"
msgstr "选择 \"是\"，卸载插件时将删除所有配置信息"

#: er-custom-login.php:843
msgid "Save Changes"
msgstr "保存"

#: er-custom-login.php:850
msgid "Export Settings"
msgstr "备份配置文件"

#: er-custom-login.php:852
msgid ""
"Export the plugin settings for this site as a .json file. This allows you to "
"easily import the configuration into another site."
msgstr ""
"将插件配置信息导出为 .json 文件并保存至本地，你可以在任何站点轻松恢复插件设"
"置。"

#: er-custom-login.php:857
msgid "Export"
msgstr "保存备份"

#: er-custom-login.php:865
msgid "Import Settings"
msgstr "导入配置文件"

#: er-custom-login.php:867
msgid ""
"Import the plugin settings from a .json file. This file can be obtained by "
"exporting the settings on another site using the form above."
msgstr "导入插件配置信息。可通过备份功能获得有效的 .json 配置文件。"

#: er-custom-login.php:875
msgid "Import"
msgstr "开始导入"

#: er-custom-login.php:883
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: er-custom-login.php:885
msgid "Open Your WP Login Page in a New Tab"
msgstr "用户登录"

#: er-custom-login.php:886
msgid "Plugin Documentation"
msgstr "使用帮助"

#: er-custom-login.php:887
msgid "Plugin Support Page"
msgstr "技术支持"

#: er-custom-login.php:888
msgid "Feature Request/Suggestions?"
msgstr "建议反馈"

#: er-custom-login.php:889
msgid "Got some Love? Give us a 5 star rating!"
msgstr "好评鼓励！"

#: er-custom-login.php:893
msgid "Hire Me"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:894
msgid ""
"Hey, I'm Libin, a professional Front End Engineer/WordPress Developer. You "
"can hire me for freelancing projects.<br/><br/>Email me: <a href=\"mailto:"
"libin@libin.in\">libin@libin.in</a> <br/>Online Portfolio: <a href=\"http://"
"www.libin.in\" target=\"_blank\">www.libin.in</a>"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:896
msgid "Translation Credits"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:898
msgid ""
"Spanish by <a href=\"http://www.linkedin.com/in/adrifolio\" target=\"_blank"
"\">Adriana De La Cuadra</a>"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:899
msgid ""
"French by <a href=\"https://www.linkedin.com/pub/vaslin-guillaume/38/35a/5aa"
"\" target=\"_blank\">Guillaume Vaslin</a>"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:900
msgid ""
"German by <a href=\"http://www.starsofvietnam.net/\" target=\"_blank\">Peter "
"Kaulfuss</a>"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:901
msgid ""
"Turkish by <a href=\"https://www.linkedin.com/profile/view?id=335577895\" "
"target=\"_blank\">Muhammet Küçük</a>"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:902
msgid ""
"Persian by <a href=\"https://about.me/reza.heydari\" target=\"_blank\">Reza "
"Heydari</a>"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:903
msgid ""
"Portuguese-Brazil by <a href=\"https://www.facebook.com/home.php?"
"m2w&refid=8\" target=\"_blank\">Reza Heydari</a>"
msgstr ""

#: er-custom-login.php:905
msgid "Do you wants to translate this plugin to your language? Email me!"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "This will replace the default \"WordPress Version\" on the bottom right "
#~ "side of dashboard"
#~ msgstr "默认版本信息 \"WALL·E\""

#~ msgid "Default Logo Size 274px × 63px"
#~ msgstr "默认尺寸：274px × 63px"
